現在我先知道 你愛睡人家的補鋪

骯髒了的身體怎樣抱

[quote]引

你快樂完便過來纏我
相信我可 快樂像最初

巴打同病相憐 ？